做左ptbf4年，you ask I answer

問

接唔接男人生意?

關你撚事，唔做689生意

有無試過扑靚女，咩年紀都得

講下你咩條件

樓主窮左未？